愛支狗扮義士被踢爆 證件掉落

香港阿Sir的創意越來越夠了 穿著黑衣背著背包戴著口罩混入人群裡面突然間抽出警棍把人逮走 真的是很親民的作法 警民一家親

阿Sir也很貼心 臨走前順便掉了寶在地上 讓民眾沒打阿Sir還有寶能撿

愛滋狗 唔係sir 一世都唔配